港鐵萬歲-向港鐵致敬

特登空咗架車俾金鐘等到就哩死嘅人上車
維園見